【I/A】るるたるイデア 綿延理論 (4) - 休閒驚無人開新PO

官網

IOS

Android

Qoo App

首抽評價

最更新版(18/11/2)
建議先了解技能後選擇
原4星英參考用排行

原5星英參考用排行
(原5英有機會係首十抽只會抽到4星，但4升5唔難，材料極易收集，而4上5唔會有減屬情況，所以可放心刷英)

圖片不代表排名先後，敬請留意
而且目前係開服初期，所以有好多不確定性，不能盡信
希望各巴絲有批判能力，最好入驚自行體驗，避免任何不必要嘅損失，多謝合作

首十：一坦一奶

坦

奶

教學後廿抽：主光槍(悟空)/其他打手+冰弓後坦奶
(因為你首十已經刷咗 坦奶，所以後廿抽主打手)

光槍(悟空)

其他打手

冰弓

坦

奶

如果有錯，麻煩各巴絲更正，謝謝各位

問爆咗個post唔開

繼續問 邊隻3星招技係將人吸埋做一點？

蛇女10f
等我吹奏下炮佬同佢班𡃁

Bonus damage/穿防?

極悠閒

留名養生中

呢堆人係咪打唔贏3個10f？

養生中
話時話隻game真係佛心到
家下儲左成9千石

兵仔穿防
距離夠遠屬性又剋蛇女其實係唔錯既打手選擇
不過必殺會打飛好煩

我用近接加傷 放佢出冇前排個行

有冇人解唔到日任訓練個個？

好似係打近攻英會多啲傷害

戰鬥果陣冇咁熱，但係睇魔石果頁仲係熱到煎蛋

賣魔石嗰頁冇得睇D石能力好煩 好驚賣錯

打左一粒鐘橙關先得37萬
唔洗半日已經用曬

added

加左

followed

求加

依家仲未有補師 好唔好抽多幾下 定係留番佢黎等新角

加左巴打

ga jor

留名

有光槍有冰弓都打得輸俾我隊無光槍

中埋冰弓 不過都係無補

抽到仆街唔柒中光槍
最後打到50層思念送果隻中左

想問下我應該要升邊啲先

依家咁樣組有冇問題？定係可以係入面換走多隻盾？

點解咁放

因為唔係太知點樣放先好

試吓右下3隻拉上第1排
隻毒放第2排(唔死我prefer上邊)
睇吓會唔會死

好

打塔坦放返2側
細怪應該唔打中間 要睇吓會唔會行太快拉到
我自己係C字型 3ranged後排
唔清楚佢aggro點判定

我啲角同你差唔多
暗騎 火盾
光槍
冰弓 剩低個隻

巴打你意思係咁排？

類似
係悟空比較特別 唔太食兵仔同埋之後佢會穿去後邊
因為我唔係3前所以都唔敢講
我見隻黑騎都跑得快過佢應該冇事掛

我自己係咁:

第1 wave由佢殺兵(會死嘅話) 反正近戰兵入boss都
boss佢好快吉入去唔係好食傷 下邊隻坦會自己走返上少少

係你冇奶(得招active)唔知頂到幾耐

抽極都唔中一隻奶

任抽㗎喎

之前個ac 就咩奶都有 係無打手 依個ac就掉番轉

用第3行左3

打多3千石抽

想問冰弓應該用邊隻兵？

冰盾最尾個隻兵應該用邊隻好

吹雪

冰弓真係on9 本身隊野打6f蛇女都唔太穩 一有况弓輕鬆打爆10f

諗緊好唔好開關刷料升左冰弓先

原本要 練毒系+炎上
一隻冰弓 解決所有問題

有 第3系兵 就唔洗5星 等下
冇就開key

依家仲係第一階個D兵仔咋

其實冰弓屈係邊到？岩岩開始玩唔太識

佢隻on9兵仔
人打王幾分鐘 佢幾秒殺左隻王

屌抽多個十抽都係無奶 仆街

依隻係咪升做毒？

我開左 懶得等 早日開始刷魔石好過

唔知會唔會nerf

我都開左 但好似唔夠體刷埋上5星

夠啦 送咁多體

我已經清哂

用1000金 買草

岩岩拎左黎抽野 依家無哂金

咁樣係咪開得

開得 123 尾2隻

魔石11升12 升左我廿萬都升唔到

打左2日既石 都未有1粒 2屬+值得升上去

大奶奶呢

出粒紫色之後加攻擊實數

冰弓 光槍用乜魔石好

爆爆
OR 攻爆
OR 攻爆爆

我冰弓用4粒血加兵攻速

冰弓我推血防 主屬兵速
光槍 睇你想唔想穩定啲
全unit 4 ctd 2攻2ctr
用哂加攻就簡單啲

我覺得冰弓本體啲輸出唔多都係多啲血防好
死咗本體啲兵都

佢可唔可以加多啲魔石倉位呀
賣石界面又廢要清好煩

呢個真

嘩 睇睇pvp俾人打個list個meta又轉咗玩罰企
之前有巴打講過用佢

4突左隻南瓜有d後悔

一直都話唔勁,傻鳩先突

冇光槍秒後排先有得玩其他野

冇話傻唔傻嘅
原則上係無限突料
我主張有需要先升姐
我都係覺得光奶最好用

五星冇咩所謂,再抽中會回200俾你
3招技都奶,兵可奶可炎上多配塔,勁唔勁見仁見智

講係咁講,目前大把勁野突
好過突隻補啦

我反而覺得冇咩野好突
有突2隻嘅料未用

新手想問下，岩岩抽到光槍，主隊換走邊隻好？
同埋仲有咩角值得練？

可以話所有奶都唔勁,台仔玩攻速罰企,坦補都唔落,一隻300速5000攻UP悟空,炮/弓/占/綠魔

有悟空真係補同坦都係廢既

好多都值得練
1-1換悟空

初期魔石/角未齊都要落補既,後期真係全攻速回技打足止氣絶
隻爆砲王岩晒

不停攻新打放一隻傻鳩
乜都唔洗練

升隊防守好,章都唔俾佢賺

南瓜輸出高過悟空

有冇巴打見過

1突冰弓咋

其實冰弓突有無用，佢都係靠兵仔輸出？
我岩岩突滿左光槍，唔知之黎突邊隻好

呢隻係將最遠拉埋身
有一隻係將成個前中排吸做一格，其他人再上個足止咁就gg

係未無打手

1-5就係pve最強

拉埋一格咁救世主真係救世主

悟空係咪即係光槍

挑撥技？

無知一問
CTR=暴擊？
咁CTD係乜？

R=rate
D=damage

原黎係同一隻野做晒 拉人同足止，不過佢開技好撚快，悟空都未閃走

拉埋一齊 再加綠魔招大

終於有奶用

萬聖奶你地會揀邊隻兵？

屌 40萬都升唔到舊死人石12LV

炎上

9升10都想死

咁暗盾呢？

Def 同 spd都多人用

想問下萬聖奶點解揀炎上唔揀回血嘅

Debuff 好用過buff 好似係

打石頭人果陣，冰弓吹雪兵招 damage field一落左
傷害都幾誇張，好多23 24，突然跳左個7920出黎

幾時出新角 40000石都黎緊

Allin唔中棄坑

想問下各位隻game有冇得兩個device共通？因為想平時就手機玩，返到屋企就ipad玩咁樣

每轉一次引一次

終於得左

打塔打到第50層打唔贏 你地係用邊錢隻過

問人用邊隻過有咩意思
你又未必有
不如貼你個隊出黎好過啦

你個陣 升滿lv 應該夠打嫁
唔得 去打魔石 4星6lv 輕鬆

得依d

唔知係咪未升隻暗盾d兵仔上最後個級 好快比對面秒

打石頭人 出防石俾佢啦

唔洗雙盾 紅盾 可以換 面紗條女 禁足光槍 秒唔到你反排就贏

排法都係照樣C型 直接冰盾位換面紗女？

坦正常係最後死
會唔會係你啲石太廢

汁好魔石 點排影響唔大

暗盾係咪全防石？定係2防2血好d

唔洗搞咁多野
悟空對悟空
坦補 血防石有咩插咩,升到6LV

冰弓 全攻速兵仔 如果打到

過到了 唔該兩位

另外想問下魔石有冇得升星？最高係咪紫色？岩岩打左粒4星紫 會唔會升到上5星

冇

姐係要刷5星紫出黎

仲要啱屬

PVP條友放2隻打嬴我成隊
悟空+冰弓

打左3日 仲未見過5星紫

一日未搞好賣石系統一日唔打石

唔打石 體力冇定洗

打材料關

5星魔石是咪只會係10f跌?

好似唔係
不過10F易打,點都係打10F

想問咁係咪可以開局

開咗先啦有打手 坦同補易抽啲

應該點擺位

88lv CLS

早幾日就有人99lv
我都91
爆石刷魔石就升好快

見佢一日升5lv

又冇野打唔嬴
PVP又鬥多時間
仲咁有心機刷石

等新pool同塔reset
慢慢打石

真係冇咩心機刷 刷完都冇mana升

刷唔岩既賣左去一定夠用
我而家有6,7套+12大部分5星都仲有百幾萬mana
而家再刷好d 更新下d 裝

你狂爆石打點同

成就其實回到多少
每5lv,打魔石數量，打魔宮次數同使用體力都有石拎
而家無減20%就差d,10體時期d 石真係用唔哂咁

點樣為之岩屬

速度比粒防血伙咪唔岩屬囉
仲要有實數同%

刷完覺醒關，光槍己經滿突
冰弓好似覺黎無咩用，佢靠兵仔打
咁我應該覺醒水槍定暗騎好

有無消息大約幾時有新pool抽 儲左萬幾石抽

who is 水槍

水坦

有紫色架? 我刷咁耐最勁都係得紅色

想問呢個任係做咩？

無限首抽係咪無 氷天女フィーネ 抽左成個鐘都見唔到

係呀

同埋魔石啲效果 後面有個（xx•xx）個啲係咪人卒都有效果？

無光槍同冰弓

係

最新通告 8號 係出新英 定活動

似活動

刷咁耐最滿意係依一粒

可惜4星

用住先
要5星又要靚過佢都幾難

如果PVP無得手控就好玩

我PVP未試過手控

我都無手控
我隊人自動互隊比較強,人手控打到我後排就好易打
防衛有時見到D俾我自動完全SM既對手打贏我

萬5隻怪 打咩最快

清 想問電話玩 換咗機有冇得login apple id攞返ac？係咪跟game centre？如果一個唔覺意唔見電話嗰啲點算

メニュー有個引継ぎ登録
入去開個CloverLab ID
再用個ID去引繼

打魔宮自動出技是咪有bug
成撚日打到boss 一入去冰弓就即原地出技

可能其他角色少血，冰弓招技會補血

滿血

AI問題掛
我都係咁
反正無乜影響就由得佢

光槍應該用咩魔石？ 攻血定係速攻？

本身已經有攻速buff

咁應該用攻石？刷緊隻雞

鬥快秒

巴打PVP你地會點排個陣
出兩隻坦又成日同人DRAW
冰弓又易比光槍秒

邊隻好用 可以跟手練

2-1 換mk龍
2-4 3-4都好用

救世主 啦
坦冇鳩用架
你又冇悟空

大叔槍升邊隻兵好

玩光槍最怕 面紗條女 除非300速

蛇女10f 係咪會自己回滿血一次？

隨機 唔一定會回

有時Pvp真係俾光槍激死
打到隻補得返一格血。佢冇啦啦用技飛走左
搞到隻補過左兩秒補返哂

5F打後一定回

你隻槍唔夠勁

因為你唔夠大力

有冇方法整走主屬性

垃圾都升

用住先

係咪刷石最後上到12都一定係粉紅色？

應該咁講啦
你每升一次粒石都有機會加副屬能力
你+12紫同天生紫副屬會差好遠

但刷到全部天生紫 無返一段長時間都唔得

但唔會用粒士兵HP黎+12囉

主屬唔岩一開始就唔應該升啦

轉用攻算啦 悟空最緊要大大力

綠拳其實有無用

直線技,還好

見有巴打話佢有啲用
但我有悟空
咁綠拳仲有無用

有光槍 綠拳無任何價值

依家玩緊雙坦
想睇下有無咩改進
擺多隻輸出定咩好

pvp 坦係冇任何價值

咁要玩咩

鬥快秒或控制

全部後排打到你行唔到埋去都試過

好多用飛卡光嗰隻控到隻悟空死

好彩我只打放1隻傻鳩

是咪無冰弓都打唔贏隻雞
卡左係8F，下下一野秒我3隻
蛇女同石頭人都制霸左

光補無限暈佢吧

邊隻光補🤔
唔知我有無

4星

入唔到game

有冇人更新有問題

我更新完佢叫我再更新

再再維護

好似話延遲？

有石補

有無圖

左上個隻

大迷惑

有暈技咩呢隻

兵有

烙印？

中間隻兵
有狀態就暈
搵多俊上狀態就無限暈

今朝升爆左呢隻，跟左wiki揀兵，唔知岩唔岩

有新英啦 狗沖左先

賠200石

隻鯊魚好似好廢

有新嘢,等評價,睇埋啲兵仔先決定抽唔抽

畜生

鯊魚唔係女

抽左30抽咩都唔中

見到彩色
開出鯊魚

第3隻兵抽技咩意思

10抽10張a4紙

3萬石 乜7 5星都冇

隻活動鯊魚點先有得打

打左幾場魔石 開到3lv

開到隻1lv

明明養生GAME出呢D活動,要人開住按刷新有冇人放怪

只係換覺醒章,完全唔参加都仲得
垃圾活動

我以為有通知添

原來新5星得隻鯊魚

囡囡好似係舊角，3星突弓

鯊魚好似幾勁，有隻兵有氣絕

個個都有冰弓 自己打都唔益人啦

每日都要打20次救援換抽卷

想問下我應該點排我隊野
同埋想問下升lv個隻石係未淨係用key先可以開到？

有人打加好友

隻BOSS好似全SER共打,得20個位鬥快入

屌街人都打到我果隻？

聽講係打隻鯊魚一下就QUIT 留返比好友打 打一下都會有獎勵拎

係~佢寫明你放BOSS,好友會見到先,之後街人都見到

打到8成血都係秒鳩我

留返ID 刷鯊魚 HI到一下就彈出去益街坊

即係入隻1 LV死左都有獎勵?

入到去你打到一下就走場 彈LOSE出黎 然後揀救援就會有人幫你打 你都有獎勵 係一樣 自己打都得不過晒時間同唔益街坊咁解

加下好友啦！！！

見到喇 好友＞follow＞follower＞街人 咁樣順序
加爆哂好友先

193166033 求加

9000 石抽到新5 星
睇下d review 點講先升

萬氏
80 悟空

成100體都未必見到1隻

新玩， 互加幫打討伐

加左 8======D係我

痴線 廿個人秒入強姦鯊魚

80黑騎 悟空

add fd齊齊打

80悟空

加個好友啊

上面果d加灑 加返我
8======D

仲有10幾個位

554699092

加好友

瘋狂打3體刷鯊魚

用呢粒好冇？

光槍

加得35攻

我自己黎講 主屬唔係CTR OR ATK % for hero 既都唔要

冷手打個熱飛機
80冰弓

不停開場中

加一加好友

D日本仔好鬼快手

9號- 3點 先好強化魔石 1.5倍up

同時間魔宮 -20%體，準備爆體

如果佢排名獎要20日先結算
D人打夠400銀仲會唔會打?

自己開果隻死左就有獎 邊個殺都一樣

自己個隻冇所謂
最緊要入人地個隻

人地果隻好難搶

搶得好快

幾耐開一隻?

中二病 吸血buff左
5星 50%血以下 傷害量100%吸血

綠龍buff左？咁勁既

who 中二病

依家應該升邊隻先？

基本夠用啦仲想搞咩

唔洗升其他人咩大佬

差隻光補做公廁隊

其他個D有冇邊幾隻可以升定先？

30LV 開始唔夠打

2X開始比佢毒龍鑽一下就死淨隻坦

居然用坦
我坦都唔落

識出招架?打到35都係企定定打死

同埋冰弓兵仔好似打唔出傷咁既?

33lv

要肝新event

唔使
啲料全部儲起要用嗰陣話升就升滿
有啲咩野你想試/勁到收到風先升都唔遲

好啦 咁我留住先

係咪用毒殺得快啲? 鯊魚

睇唔透

鯊魚應該用邊仔兵仔好，個氣絕好似流流地咁

係咪bug黎

講下活動嘅打法
降防,止足,氣絕,高速兵仔,好快搞掂

高速兵仔呀

揮劍快到好似抽筋咁

第一次睇以為痴咗線

兩個十抽中左隻新5星

痴線

個post又有新玩具

無暗坦打活動無人權

抽就有

暗坦兵仔回sp快到暗坦係咁開大

因為招毒咁高傷？

勁爽,唔知pvp得唔得,得又要整新魔石

係隻王定到先俾到佢係咁打疊BUFF
PVP唔駛諗

睇官方會唔會覺得唔妥整個疊BUFF上限

暗坦兵仔 攻速無上限 一秒廿尻幾下
試下用 dps兵仔石先

兵仔自動加速,可以疊加

試咗可以,當然時間短效益唔大,不過出招快少少都好,控下場

到六十幾級就

加攻速姐係最底個隻？

【ドリッドツォルン】
攻撃時、対象に追加ダメージを与える。 攻撃するたびにSPDパラメータが上昇する。
有寫架,睇下啦

我得一隻兵
都勁到咁

打40lv 已經無影斬

咁打法 聽日一訓醒 啲魚應該最低五十幾

隻兵招技真係好bug
每打一次會見到疊三下攻速
應該改版bug 黎

隻暗坦都開唔切技

邊度嚟咁多boss打

我淨係㨂高lv 推高傷害排名

自己嗰隻

條數字好長

上左4粒atk 兵石
睇下會點先
不過粒石得6lv

我用ctr

抽到暗坦 準備換走冰盾佬

59lv 隻兵直接快到停左咁 唔郁

60lv,用咗3粒atk+1粒ctr,勁到呢

頭十 訓個教 睇下聽朝幾多

點解你地見到咁高lv
我最多都係見42

咁啱好友有,我自己先三十幾

好彩有留啲兵仔石

係喎,直頭唔郁

個被動設定根本ON9
每下普攻加速
越打越快越加越快一直堆落去
IT狗犯埋D咁低級錯誤

應該會nerf

應該啦,之後賠石

賠200畀你撚狗

會唔會順便搞埋冰弓架

起碼300一抽啦

唔會啦,其實唔係超勁

冰弓都過份但無今次E個被動咁ON9
已經係BUG既程度

求加427687545

今次隻鯊魚用番光槍冰弓暗坦萬聖奶同冰坦係咪都夠做？

暗坦一隻打晒啦有冇追post

岩岩打33LV輸左

冇暗坦靠冰弓遠程都打到4X既

刷下魔石先

開頭第一條友

有冇5星鯊魚食評

其實唔洗打嬴

想問下魔石關會唔會平日自已開

明白

點解啲人可以40幾lv 沙魚
我打幾十體先出一場

其他技既發動多數 一次性 / 有機會，係暗坦咁癲

2次10 抽中左鯊魚, 冰盾, 異色劍, 同埋下面隻王子
我冇悟空係唔係可以用呢隻頂住檔先

無暗騎我諗全SERVER最TOP果20個都打唔洗一隻100LV

垃圾黎, 唔好升, 包後悔

呢隻好廢
發動完就死

隻鯊魚好似幾勁

即係可以做坦?

一控你就收皮啦

pve嘅姐
條血就長咪有buffer咪可以做self sustain tank囉
有興趣咪自己試試work唔work

btw wiki錯撚到七彩

暗坦用邊隻兵先整到咁高傷

我都想知
第2定第3
眼殘睇唔出

2

升左了
係唔係要塔多補師先勁

關補師咩事
佢係有攻速BUG

PVE?
有冇坦都一樣架啦PVE

補住唔死ma 新手唔識組
用佢打22lv活動都係扣得1/4血

光補暈
狀態一兩隻
暗騎輸出
buff 一隻/輸出一隻

鯊魚特技pvp好勁下

點勁法,唔係救世主咁?

我見佢潛水之後上水打3hit 秒左隻蝴蝶劍 補都補唔切 再觀察下

妖精劍先岩

最高紀錄 黑騎500萬傷

無黑騎啊

成日點錯舊活動
一入去就死GAME

無咪又係咁打，係打得慢d
等睇修正班黑騎就食得屎

無咪又係咁打，係打得慢d
點解會食得屎

冰弓應該用咩石?
加兵仔攻速?

我都唔知 岩岩玩無耐

兵仔攻速

輸出能力一直倚靠隻兵仔被動異常
改返正常水平返至少砍9成輸出能力
到時睇下點

應該我d魔石廢得冰弓set兵仔石見得吓人
打40+開始控唔到
都係慢慢打刷石

一陣魔石 減體 刷石好時機
再加強化up

一d都唔休閒囉

冇佢咪又係咁打
同一場可以無限入
係打慢啲咁解

打得慢如果有人ko咗唔係玩完咩？
但都係要慢慢無得搞

而家打咁快大家都係用黑騎屈傷
到時冇咪一齊慢慢R

你地鯊魚進咩兵

佢哋fix咗了 打鯊魚要3體了

咁唔打lu
又冇野好換

打魚都要用體真係反智
成班低LV場肯定冇人入
入都入高LV
打多啲傷

咁真係無黑騎就gg

我846萬

其實喱隻都勁,可以疊攻,又可以降防,有嘅真係要練
唔計黑騎,我用嘅,最高傷就係佢

用邊隻兵

毒魔女打條魚都好勁
不過士兵死晒

我冇資源換其他兵仔,淨係用確率防御力無視,可能用確率追加傷害好啲

可以比較下

條魚唔高防
無視防好似冇咩作用
我都諗緊轉兵

冇毒魔女

冇冰弓

我有毒魔女同呢隻, 但係冇mana升

我都冇,仲要魔石成功率UP都唔知點搞

宜家唔打活動住,刷緊瑪拿,之後刷魔石

呢幾日派個d 體力都冇用到留俾聽日打mana用

我留左兩個星期既體
應逐該都唔夠用

減體 開key打左3百萬 等魔石

屌以為強化 洗走在Atk雙屬

中係洗,右係強化

扮緊工 一個分神就

應該用乜石？加攻？

岩屬照殺

篤一下四五千

人勁就加人,兵勁就加兵,控場就加速
喱隻兵唔勁,我要隻人嘅控場同疊攻,所以加咗人嘅速/爆率/爆傷

Thanks! 等我試試先

開左局有啲後悔 係咪一定要刪game先有得重刷？

如果純控場就淨加速,加到250以上就夠用
我貼埋自己用緊嘅俾你參考,如果可以加多啲攻同爆傷就更好,不過魔石好難刷

你可以引繼左呢個account先

等有升魔石1.5升啲嘢試

90LV 魚 普攻都殺左我隻毒魔

99連暗騎隻兵仔都坦唔住死埋

91開始控場無效

咁點打
一撞就秒殺

新手首抽，係唔係可以開得？

呢個唔係首抽
係垃圾抽
抽1坦1補就開
第一頁有圖

屌,偷改埋攻擊力,宜家打90,黑騎兵仔會死,尋晚都冇死
如果刷傷害,要降lv打

入好友場第一次0體
del左班廢柴先

應該打89最好,我試下先

巴打咩id

675092832

如果好友係喱啲打一下就走,要即剷

如果加我就講下係叫咩,我唔知就可能唔加好友

刷魔石

added
同呢度一樣名

係唔係打自己場0體？

已加

綠色去到+12係唔係只可以到橙色？

所有石都可以變粉紅,不過原生粉紅勁啲,所以前期啱屬性白色都可以升

睇佢lv已經知咩事啦
新ac玩兩日已經30up

我係萬氏,一早add左你

5星好少出好嘢

第一次0,之後3

原來係咁

我見啲台仔都出咗幾粒原生,我先得一粒,仲要係廢嘅
真係唔好諗住刷到原生先升,未夠用都要升下白色用住先

每人一粒+12 再慢慢打粉紅

我見綠或藍啱就升
升白我做唔到

玩具build 我會升白

白色,升2級變綠色,靚屬就可以升黎用住先

屌

隻雞同蛇女可以點打
卡住咗

打蛇可以試
1－3，4，5，6
2－5
1－4要用氣絕兵同石要兵攻速
1－6要攻速
我之前都係咁過但5 5波死咗輸出要regame

我無冰弓，但咁組都穩過

1-3
1-4
combo 已經暈到完場
加埋1-5 dps
1-6 炎上

更穩
其他隨便

其實暈左係點
點知佢有無暈，個個都話無限暈

好似係會見到啲星星
但你過倒就知有暈

佢暈同沉默個定義好難捉摸

有無巴打 講解下D石
應該留邊D用邊D
唔識日文真係原罪

漢字黎架喎
打機常識黎架喎

講到好似有好多日文要你睇咁

10f減左3體？

有魔宮體－20%活動

好感動啊

應該reroll咗個hp同atk先定係升咗先？

宜家re,廢咗就唔使升

都會升啦50%中加crit我都會賭賭佢
係atk最衰係加兵

last一下15/16

終於打到條蛇女
但係打五次先過到一次 冇得穩刷

升高啲石就穩過

唔該

洗完都過得去

白攻 好過無

洗走咩好

我覺得DEF然後HP

可惜,差少少

有冇巴打知道石嘅set effect係影響unit/both

hp其實可以留,冇咁易死有時有好處
洗def,有3次機會

Atk 實數

加得夠多嘅話唔係太差

3次都洗唔到?

Def atk 最後變返def 14%

目前洗得最靚呢粒

另外想問下你地係咪賣哂5星藍色以下既所有魔石？

個人覺得attack[兵]已經放棄咗隻角輸出
下邊堆雙stat=浪費
粒石用返速防好過

依3粒o唔ok

唔ok,冰弓要同兵仔配速先勁

咁依3粒有冇機會比到其他人用

不過可以留,配其他人有用

可以,睇人

刷唔到單邊 紫色太難刷到

想請教下巴打 活動關打萬幾隻怪果個任 有冇話打邊關會多怪啲

我刷番活動關第9章

5體定8體

好似 9-4 9-3

唔該晒你

試左 兩關都係125隻怪

鯊魚應該用咩石好? 兵攻速?
佢應該係坦靠兵仔打到人氣絕?

攻速石 兩粒加成
計唔計埋兵仔？

跟屌隻boss吓吓第一野清我後排

強化邊樣好

新手想問問，咁樣係咪即係一粒好屬性嘅石？（唔計星數）

10連全3星

可愛小好友-644730305
邊個黎?好認咗佢,我有睇kekeke

唔係我 但做乜春嚟

偷我圖,雖然冇咩所謂,但問都唔問我唔鐘意,以後講嘢加密

想知你黑騎兵用攻定防stat
唔知再高lvl boss 我用緊攻stat會唔會一下拍死

想知你game id

講完再答

#280

曾經的好友-644730305
可愛小好友-644730305
做咩kekeke見你唔到

次次百幾體乜柒都冇

已經刷到冇感覺 1日1粒都偷笑

冇位真係唔想打
好多6成靚霸晒啲位

點先為止靚？
我依家連唔係粉紅+5星都照賣

黎黎去去都係個啲架啦

都係廢屬

成班撚屌街人摸下隻鯊魚就走

人地用3體入你個場搞事?

3體入黎0傷 幾多lv既人都有

有冇人拎去打PVP
做坦定輸出

買體要走去主畫面再入商店真係好反智
PAD 年代都冇呢隻咁ON9

成班仆街諗住摸一下衝排名

無黑騎嘅我其實係打得慢然後控唔到gg

我無用黑騎照打上榜
黑騎兵仔改既話應該無人追到我

我都係用冰弓同綠砲有冇其他好嘅DPS？

唔死既毒魔女

新開5星隻水弓本體輸出都唔錯

佢都得咁隻隻都得啦

仲係4星

其實幾靚可以升下

可以唔信
本來剋屬就有優勢

輸出好似唔錯,不過夠用就冇練

毒魔女6千6血好薄皮

隻GAME根本弱智

廢屬都頂住先

呢隻防高掛
打蛇雞悟空輸出好高

主屬廢既賣得啦仲理得佢副屬係咩

悟空建議用攻速 ？
我咪刷錯左

刷得最好算係呢粒
天生紫 用左成三千幾石瘋狂刷

攻速爆都得
邊隻靚咪用邊隻

2條HP好慘

凡事冇完美

聖誕補/萬聖補用咩石好？

暫時個陣係咁 可以覺多一隻80

有有野值得升？

冰弓囉

冰弓用攻速石同弓石？

攻石

明明琴日都仲控到
而家40幾魚都會死人
發生咩事

我都覺，佢今日識郁

改唔係問題
但下下秒人冇一個方式去打咁樣唔OK

有冇人得閒練幾隻回避技試下?

有時啲人天生攻速好慢
加極速都係慢

有冇人試過橙色魔石升做紫色？

依粒係咪唔洗升

我都仲係搞緊隻悟空

我會升但可以睇下搵走兵HP先

個acc抽極都冇打手

搞完啦,有靚先再補完
宜家諗住搞埋大叔,唔知夠唔夠時間

我抽到3粒atk,全部洗爛哂

你地會賣邊D魔石走？3星以下定睇主能力

但我依粒係咪洗走兵仔hp 佢

洗人先,加太少

睇你打到邊,前期1星都要用

我過哂主線架啦其實 塔都打完

屌洗爛左

12咗就粒粒都紫架啦
唔知幾多係原生架喎

屌係喎

原來係咁 我再刷下石先

白痴一問 如果突爆冰弓再抽中係有幾多覺醒章？

20掛

橙紫分別喺第4屬姐

好屈

一粒加攻速都刷唔到,我仲要2粒添

wow覺一下要200再中得20

唔撚刷魔石喇,冇位成日要執麻撚煩

光槍用乜鬼士兵
2個廢屬

91lv鯊魚cc免疫，點打

打一場珠就出一條魚

冰弓回避試下

打魚都有 當bonus

條魚幾好玩

有咩好玩

全部角都中哂係得最屈既光槍同暗坦唔中
點努力研究個陣今次活動都唔夠有暗坦既人打
無謂再白費心機
棄坑算

無暗坦仲想掙扎既可以睇下有無上面既角
識擺陣既91lv 以下魚100%封到行動

你有暗坦講得輕鬆
俾你試下點試都好都唔夠隻BUG角隨便打得多既就有咩癮

想知你近攻兵點樣唔一開波死

基本上要扣體已經少左好多人入場
同埋過多幾日一定會FIX暗騎隻兵
唔急真係可以等下

條魚係75%耐性,所以一開始盡快發動到多次氣絕攻擊好重要
刀女被動砍中就烙印,光補擺最前方便小兵即刻攻擊氣絕
聖誕補小兵谷高會心高速
一開波就好夠條件斷技然後一直氣絕到最後
同埋聖誕補D兵仔輸出其實唔差

挑戰精神
結果對住BUG角真係挑條撚

綜合傷害我入咗頭50
無黑騎就要打多幾場但打得好慢

條台仔有暗坦都係快我少少,我今日都係邊打魔石邊打魚,仲要唔係全程打
佢仲係KEKEKE好囂張咁話自己邊打石邊打魚,專心打就上左15億
真係想講俾佢知我暗坦都無完全係讓賽

慢慢玩等多啲新角抽
係打石好煩得150個位

冇咁得閒刷傷害排名

g持

數值係咪唔同戰力掛勾

係
加埋兵會高唔少

點樣先可以有多D覺醒證？

士兵證?

覺人個D？我見你有成800幾個

試左好多場都唔可以一開場就暈到尾
睇黎要用你隻刀女100%炎上先搞到

抽多d重複

PVP換覺醒KEY
1個月1條

一隻先得5咋喎

抽5星係200

任抽架喎

邊有咁多石

入面可以15分鐘內狂打幾多都得？

個個都有得打架啦
唔算多D 架喎
15分鐘點狂打咪又係15場咁上下

1分鐘一場 差唔多 我一次打6萬幾戰力 14場

烙印? 都係會死
可能25%暈 暈唔中太耐會比佢出到大技

岩岩開KEY升左條魚既兵仔做暈兵
終於可以開場唔死士兵

聖誕補兵仔都好暈得
第一下好多時係靠佢地斷技,可惜腳短技放出黎住之打唔到好多下
我試過只用聖誕兵仔換走光補做輸出角後面會開到大技
用返光補就100%完全封死

20日真係好難頂

我用呢隊0損到91lv，有聖誕補+波動拳+是但打手3隻

暗坦...

隻暗騎 裝咩石 咁高攻

暗坦都係想快d打完，你見傷害表係0傷害，你換其他打手打耐d
暗坦用spd兵就得

暗騎有BUG都講左成個POST
仲可以問點解咁高攻

依粒配咩人會好d

想問暗騎招烙印係咩意思

天生紫 配心石

鯊魚升乜兵種好

刷左2日都冇粒靚石，升番綠白岩主屬算

暈

鯊魚有暈兵㗎

傾家蕩產升都叫升好佢

Thx

好難刷架,刷咗咁耐,一粒完美都冇,得幾粒叫做見得人

呢隻？

呢個回血㗎喎

不過我應該接近最快,唔試喇
最後都係靠魔石

其實有邊幾種方法有效開波控制隻boss？
我用緊萬聖兵炎上同光補暈兵

講咗成大段
30lv boss

下面其他有寫

我自己有諗過所以基本上都知
不過氣絕以外唔係冇效?

有隻格鬥家 人技被動100% 暈
聖誕補 兵又係100%暈
要控佢 靠呢兩隻易好多

唔記得降lv開咗隻91lv鯊魚又要等兩個鐘

唔知,氣絕以外冇試過

試過幾次
宜家有方法打贏,但係冇效率,又同pvp啲石撞咗,要換黎換去,都費事打

中咗你伏

第一場應該係0體唔怕

應該企穩五十內掛

少咗好多人衝,穩啦

點解咁既陣條鯊魚都可以郁

pvp 十抽卷
終於抽到

條鯊魚幾多lv?

91 up?

佢d兵仔用角色攻速定兵仔攻速？

Below 90 成日到最後aoe暈跟住毒龍鑽

唔夠快,唔夠爆率

我每日等抽卷都突1冰弓

而家暗坦用咩兵好呀 見你地講到 spd兵好似好屈緊 但見d人都係用def兵多

咁樣開局玩唔玩得過？
需唔需要再重刷？

死台狗話我用修改器,屌佢老母,真係狗黎

自己快就得,其他人快就修改器,死台狗
要用一早用咗啦,會俾你傷害第一成2日?

20抽左？

你拎黎做坦咪坦兵
你拎黎打魚人咪SPD 兵

睇傷害你聖誕兵一開波就死左
即係冇暈
聖誕兵要100%暈,你有冇插錯石

爆率先岩

重抽 之後果二十抽唔中光槍式冰槍就重抽

pvp 悟空埋唔到身就死左
有冇解決方法

頭十抽是咪唔會中光槍同冰槍？

首抽唔會中
之後用石抽會中

冰弓先係

首抽冇

話我用修改,阿台狗你又用呀

等修正

咁有心機打

本身想測試下可以衝幾快,點知一陣就超過條台狗
之後顯示有問題話我用修改器
屌佢鹵味快佢少少就屈我,條台狗唔好諗住攞總傷第一,一定收佢皮

睇排行榜,條台狗想衝2個第一,到時2個都攞唔到就

唔夠橙珠用好慘

25%唔緊要
我用聖誕補 100%爆率兵
加光補
應該都做到100%控

4+4隻兵
再加埋攻速
抗唔到啦
除非91

呢個真
差1LV冇咩分別

有道理

我隻綠炮本體真係唔錯 好彩有隻唔係又冇黑騎同綠拳

殺到就算啦
又要練又要石

我就係殺唔到
一場打到25－50%
但應該keep住玩都輕鬆3樣頭100

點解你控到隻boss我唔得

就係一開頭控唔到
佢堆兵都有d輸出架

你需要一隻100%暈既

有冇試過呢隻兵有冇得無限疊

有,不過睇人話效益唔高我就冇試

50萬 唔知中途有冇死

自膠 當我冇講過

你地呢隻角會點配石
我2款兵都試過
係唔係應該用體力石配攻速
隻角本身好似廢廢地 係靠兵輸出

隻角廢因為佢被動要其他人幫手上

打隻60lv 魚
傷害追到黑騎
好撚勁喎

wow準備石升佢先

全攻速

90lv魚

無100%控好難玩兵仔

試下呢隻

我見巴哈都有提佢
研究下要幾多資源升

エルザ加攻速石疊到隻BOSS 0攻好玩過氣絕

開波一下俾佢秒咗近戰兵都係gg

打91可以用
好似係

oh咁用本體輸出角

40次*30%
你要頂到咁多下

冇諗過試
都係打89lv好

呢招又有冇得疊
日文睇唔明

其實魔石set加唔加埋兵仔?

0資源，砌幾粒魔石，已經做到佢要做既野

9估唔加

係喎

用呢隻只要保到佢 就可以打到完場
係慢啲咁解
照道理係可行

全免疫咁用呢隻托柒咩

反而想知魔石同BUFF係乘數定加數

俾冇暗坦果D人用,91果D冇可以打到,係咪捉外掛用

個活動都懶得搞隊,打31~40LV打夠400銀就算,打完再搵下BOSS應該都換晒D重要野就算

滿爆到會控唔到嘅?攻速太低?

攻速夠高冇呢個問題
佢25%抗唔會不停出

oh咁推高啲攻速再試試

我聖誕補+拳佬(兩隻都>130ctr) 都做唔到100%控，要加埋降攻先保證100%過關

好想要隻水坦
有時被佢拉到我隻冰弓同萬聖補就輸一半

90或以下我100控死佢架喎

咁光補有4隻兵好似控得好啲
再試試先

聖誕補都係4隻兵
仲要100%
基本上加多隻就可以無限暈

求大腿加好友

萬氏

到底放1隻既人咩心態
正常玩一個月你啲章已經多到冇野好換

打生打死練人砌隊之後班柒頭就打1隻既人升排名
屌你老母真係ON99

點樣睇到魔石加左落兵仔既能力？
資料個頁好似只係顯示個人

其中一個原因,被人打,可以打復仇試隊,唔使嘥bp

暫時冇得睇,要自己計

我都係用雙劍女同光補最好

試黎做乜
有一人隊永遠都冇意思
勁定廢一樣排名

遊戲啫,啲人鍾意咁玩,冇計架

依家個個都係多控配悟空
悟空秒到就贏 俾人控就gg

我覺得呢隻屈過上面個隻

打打下唔經唔覺原來已經上左頭十名

悟空高速會未殺到隻野就飛走
次次都係咁輸
大家都得返悟空

我用呢隊嬴左美香巴

試下嬴我

pvp我2帶3，壓到6萬戰力，引人打我，然後悟空爆發 ，有機會贏/和，浪費其他人既bp

隻貓真係麻煩

開唔開得局

唔強求就開得,之後抽番100抽,好多3-4星都有用,最重要係配魔石,有好多玩法

放咗工試下先

點解我用你隻召骨骨人傷害咁低
係咪要升4星
定係我用錯石

另外一粒

大家覺得悟空要攻擊定爆擊好

計完條數係冇輸出

屌掛住試野又唔記得降LV

用咩石

試左幾隻巴哈有講既效果都係唔夠明顯

呢隻係唔錯,但得暗騎/刀女1/3傷
仲要我拎悟空既石比佢用
大材小用

應該係得3星真係差啲數值又要攻速又要滿爆

可能係我打得快
疊得唔夠多

呢隻無人講既
話晒都算今次同鯊魚一齊既封面角
有冇人升左
呢隻兵好似唔錯

打魚唔夠屈,咪冇人升

見人打pvp每下普攻射4個
谷攻速 同攻擊係咁射

罰企隊玩得過
唔落悟空落呢隻

罰企隊有咩要員介紹

4星貓女
卡牌
光弓暈
光補暈
萬聖補?炎上ONLY

仲有隻男炮,大技擊退

91既巴打我幫你唔到

唔入去啦慳返個位

話說炎上同毒呢2個狀態勁唔勁
打pvp有冇用

PVE 本身勁,但好多都免疫又抗又乜乜物物
PVP 冇用啦除非你要光補暈佢先要上呢啲狀態

我見有人真係開100lv

我成日見到,得佢一個自己打幾十次

佢地體多
打魔石打到無曬體

有體都入其他人場/自己開90啦
搞100做乜鬼

傷害排名負數幾時搞

罰企流真係好弱智
10萬戰打我都成日輸

玩攻速基本上控硬

下次更新

點解傷害排名咁難追
追幾日都未追到

個幫人數先難搞
千幾名 唔想倒體落去

新手一問 烙印有乜用

仲有水槍個3隻兵種有乜分別

傷害*1.X倍

【鋼牆的立面】
在攻擊時，當發生危急時，會給自己“盾牌”
[爪子Punipuni]
當受到損害時，有可能給自己“再生”。
善用GOOGLE 翻譯

危急

爆擊會幫角色加盾抵消傷害呀

幾時都話 玩開日文game嘅記記堆片假名佢
讀返出嚟就英文嚟 解決好多唔識睇嘅問題

初級日文只係識平假名

已經40幾億
我先6億

點追

你都唔差

上面5億
再上面冇億

火劍好型 唔知有冇咩組合用得著

唔知係咪你搞到頁ranking都入唔到

打多d關

我連活動都入唔到呀

你搞到全世界BUG左

咁我係咪應該停手唔好打
我都就快打到變正數

佢唔fix你咪又係上唔到去
你地入閘再跑過啦

追呀追呀

sorry囉

死掛狗

追啦
你地有人第一我就唔刷喇,好悶架

正常打都掛狗

係唔比台狗
你地加油

一齊霸晒個榜

我7億咋
唔好搞我啦

收台狗皮

我排3X有啲難度

屌你班仆街頭幾日就話唔打唔打
個個都咁高

我琴晚先開始追

我都係冇幾耐先開始用刀女打
每日慢慢打都keep到

大家加油霸榜

感激不盡

想問下聖誕補谷爆擊係谷人爆定士兵爆 定兩樣都要

睇你拎黎做乜

打太快疊唔高
最衰冇綠拳

打鯊魚暈佢

厲害啊

士兵爆
士兵攻速

第一名位巴打你仲入唔入到活動

入唔到,應該要等16號
如果之後都修唔好就齊齊第1

咁我留力lu
就黎變正數

罰企流係咪冇光補就玩唔到

有冇隻貓

NO

屌加入LOADING大軍

pvp好似偷偷改咗
refresh個pool人少咗好多

聽日更新 希望出返隻新英

又出?應該冇咁快

如果修唔好就連卷都換唔到
唔知有冇補償

修唔好真係屌佢老母
發挖榜同好友榜都冇得入

想問下如果冰弓同悟空你地會揀邊隻首選 有兩個A/C 但打左好耐都係抽唔齊兩隻

悟空

悟空Pvp同Pve都取代唔到
我諗之後都冇咩新英可以取代佢同冰弓

我隻冰弓主要都係打石用
悟空重要啲

不過冰女打石好方便

但冇佢都打到,係要練多啲野

用google 翻譯 左篇日文 send 去 客服
唔知要搞幾耐

之前有巴打唔小心買咗粒石有cap圖佢哋都有做嘢
bug個啲應該都會處理掛

有更新
更新完就冇事了

魔石UI更新埋
正呀

營運都幾有心

佛心GAME冇人玩

Update / renovation
· Added manastone lock function
· Refurbished to display magic stone details at the time of selling magic stone
· Revised other detailed UI

Correction
- Fixed a problem that the display of general damage ranking becomes -
- Fixed a bug that passive skills that were activated at the start of battle were not activated by arena
· Fixed a problem that caused unintentional movement when specific condition abnormality occurred in frozen state
· Other minor bug fixes

會唔會加多啲魔石位
啲綠藍5星唔捨得買

隻貓玩完？

1001